21:9芒 wallpaper 討論區

大家用緊咩wallpaper？

wallpaper engine

佢係自己整定down現成？

現成好多玩家自制的 steam買 就可以

wallpaper engine IRONMAN

買咗，但應該點搵wallpaper?
我係search到揀3440x1440同category ，好似得好少choice咁，係咪無包其他人整果啲？

filter 只係揀3440x1440 Workshop果度有成81頁喎
你應該set錯fliter

果到包咗用家整果啲未？

tags 果度全選咗未？

yes 你會見到幾多初音果啲毒撚野你就知

巴打有無咩category 推介

我通常都係揀啲風景wallpaper 再加個時鐘日期咁樣咋

我都比較中意風景，但佢大部分都動漫

勁多大陸仔upload上去